有冇人等緊the last of us2

好想睇到粗口妹
同果段營火蟲音樂

有taste喎ching 我都等緊

好似要拖到出年先出....

識欣賞好game 的人一定會期待
第一集我到依家我都覺得係No.1

真 我都排no.1

爆機出credits嗰段音樂連我媽咪都話好聽 問我喺房度播咩

等緊

不過睇trailer覺得佢大個左冇咁靚

Ching有冇其他game推薦 俾我望梅止渴吓

我覺得最好聽係呢隻

佬味左

其實想知個故事係點
Joel （？）唔好有事

e3 個trailer好撚正

如果今集冇joel我覺得失色不少

我自己鐘意joel多過粗口妹

我都係
雖然pv 1見到有 Joel 身影
但pv 2 無我好撚驚

仲叫得last of us應該有joel既

JOEL 似無事，PV2有提起過佢，似係PV2條黑妹出事先報仇
btw the last of us Part 2

全世界都等緊